{
  "id": 421194041,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.44947,-34.79882,-58.44947,-34.79882",
    "geom:latitude":-34.79882,
    "geom:longitude":-58.44947,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Partido de Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Partido Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda partido"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Partido di Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda Partido"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Partido de Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u0442\u0435\u0431\u0430\u043d \u0415\u0447\u0435\u0432\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "L. Guill\u00f3n"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3430992,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Luis Guill\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":71,
    "qs:photos_1k":14,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":71,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":903017,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":465724,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108717927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3430992,
        "gp:id":465724,
        "qs:id":903017
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009792,
    "wof:geomhash":"12def31c973abab6f24ae7dbc43fc0a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108717927,
            "locality_id":421194041,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421194041,
    "wof:lastmodified":1501266404,
    "wof:name":"Luis Guill\u00f3n",
    "wof:parent_id":1108717927,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.44947,
    -34.79882,
    -58.44947,
    -34.79882
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.44947,-34.79882],"type":"Point"}
}