{
  "id": 421195319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.0216,-32.3373,-60.0216,-32.3373",
    "geom:latitude":-32.3373,
    "geom:longitude":-60.0216,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-60.0416,-32.3573,-60.0016,-32.3173",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:bre_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d0\u05e8\u05e0\u05e0\u05d3\u05e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Hernandez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30eb\u30ca\u30f3\u30c7\u30b9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc5d0\ub974\ub09c\ub370\uc2a4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hern\u00e1ndez"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3854334,
    "qs:gn_pop":1801,
    "qs:name":"Hern\u00e1ndez",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Entre R\u00edos",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":10,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":150481,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467696,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":1377,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668073,
        421171273
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3854334,
        "gp:id":467696,
        "qs_pg:id":150481
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009839,
    "wof:geomhash":"10bbb7e5a207e42fbf04bd79521ce212",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171273,
            "locality_id":421195319,
            "region_id":85668073
        }
    ],
    "wof:id":421195319,
    "wof:lastmodified":1566588134,
    "wof:name":"Hern\u00e1ndez",
    "wof:parent_id":421171273,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1801,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.0216,
    -32.3373,
    -60.0216,
    -32.3373
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.0216,-32.3373],"type":"Point"}
}