{
  "id": 1259997295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-59.53868,-34.71023,-59.53868,-34.71023",
    "geom:latitude":-34.71023,
    "geom:longitude":-59.53868,
    "gn:admin1_code":"1.0",
    "gn:admin2_code":"6532.0",
    "gn:asciiname":"Manuel Jose Garcia",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":46,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3430879,
    "gn:latitude":-34.71023,
    "gn:longitude":-59.53868,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Manuel Jos\u00e9 Garc\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Buenos_Aires",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Manuel J. Garc\u00eda",
        "M.J. Garc\u00eda",
        "Manuel Jos\u00e9 Garc\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108718023
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3430879
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"509f01e5dbe0e18a8b74bbfae5fa8563",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718023,
            "locality_id":1259997295,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":1259997295,
    "wof:lastmodified":1537584821,
    "wof:name":"Manuel Jose Garcia",
    "wof:parent_id":1108718023,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -59.53868000000001,
    -34.71023,
    -59.53868000000001,
    -34.71023
],
  "geometry": {"coordinates":[-59.53868000000001,-34.71023],"type":"Point"}
}