{
  "id": 421184499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.25921,-26.73201,-65.25921,-26.73201",
    "geom:latitude":-26.73201,
    "geom:longitude":-65.25921,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-65.27921,-26.75201,-65.23921,-26.71201",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0627\u0641\u06cc \u0648\u06cc\u062e\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0627\u0641\u06cc \u0648\u06cc\u062e\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Tafi Vjechas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Taf\u00ed Viejo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0430\u0444\u0456-\u0412'\u0454\u0445\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Taf\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5854\u83f2\u5225\u970d"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3834813,
    "qs:gn_pop":48459,
    "qs:name":"Taf\u00ed Viejo",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Tucum\u00e1n",
    "qs:photos":85,
    "qs:photos_1k":17,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":85,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1000631,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":466886,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-26.733333,
    "wd:longitude":-65.266667,
    "wd:wordcount":356,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668059,
        421202257
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3834813,
        "gp:id":466886,
        "qs_pg:id":1000631,
        "wd:id":"Q2092448",
        "wk:page":"Taf\u00ed Viejo, Tucum\u00e1n"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009412,
    "wof:geomhash":"bf97f693db92198b3d8a4f88f90fc515",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421202257,
            "locality_id":421184499,
            "region_id":85668059
        }
    ],
    "wof:id":421184499,
    "wof:lastmodified":1566588290,
    "wof:name":"Taf\u00ed Viejo",
    "wof:parent_id":421202257,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":48459,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.25921,
    -26.73201,
    -65.25921,
    -26.73201
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.25921,-26.73201],"type":"Point"}
}