{
  "id": 421196127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-64.28989,-31.81626,-64.28989,-31.81626",
    "geom:latitude":-31.81626,
    "geom:longitude":-64.28989,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-64.30989,-31.83626,-64.26989,-31.79626",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Departamento de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:ceb_x_variant":[
        "Despe\u00f1aderos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Departamento Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Despe\u00f1aderos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "D\u00e9partement de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda megye"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dipartimento di Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Despe\u00f1aderos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda Depairtment"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Departamento Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Despe\u00f1aderos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Departamento de Santa Mar\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Despe\u00f1aderos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0435\u0441\u043f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0434\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5fb7\u65af\u4f69\u5c3c\u4e9e\u5fb7\u7f85\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3859429,
    "qs:gn_pop":5645,
    "qs:name":"Despe\u00f1aderos",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photos":6,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":1178859,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467211,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421186301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3859429,
        "gp:id":467211,
        "qs_pg:id":1178859,
        "wd:id":"Q5804390"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009870,
    "wof:geomhash":"e7018d22dc000c5e6609ef81e94deb6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421186301,
            "locality_id":421196127,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":421196127,
    "wof:lastmodified":1566588247,
    "wof:name":"Despe\u00f1aderos",
    "wof:parent_id":421186301,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5645,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.28989,
    -31.81626,
    -64.28989,
    -31.81626
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.28989,-31.81626],"type":"Point"}
}