{
  "id": 1293672929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.69612,-22.53558,-65.69612,-22.53558",
    "geom:latitude":-22.53558,
    "geom:longitude":-65.69612,
    "gn:admin1_code":"10.0",
    "gn:admin2_code":"38007.0",
    "gn:asciiname":"Puesto del Marques",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":3497,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3840053,
    "gn:latitude":-22.53558,
    "gn:longitude":-65.69612,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Puesto del Marqu\u00e9s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Jujuy",
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-65.71612,-22.55558,-65.67612,-22.51558",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Puesto del Marqu\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Puesto del Marqu\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Puesto del Marqu\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Puesto del Marqu\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Puesto del Marqu\u00e9s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668041,
        421185367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3840053,
        "wk:page":"Puesto_del_Marqu%C3%A9s"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"c382deb7436ddc292bb4c865e5a8ad21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421185367,
            "locality_id":1293672929,
            "region_id":85668041
        }
    ],
    "wof:id":1293672929,
    "wof:lastmodified":1566587739,
    "wof:name":"Puesto del Marques",
    "wof:parent_id":421185367,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.69612,
    -22.53558,
    -65.69612,
    -22.53558
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.69611999999999,-22.53558],"type":"Point"}
}