{
  "id": 1226668931,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-63.06743,-32.39092,-63.06743,-32.39092",
    "geom:latitude":-32.39092,
    "geom:longitude":-63.06743,
    "gn:admin1_code":"05",
    "gn:admin2_code":"14042.0",
    "gn:asciiname":"Ana Zumaran",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":176,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3865838,
    "gn:latitude":-32.39092,
    "gn:longitude":-63.06743,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Ana Zumar\u00e1n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Desv\u00edo A. Zumar\u00e1n",
        "Ana Zumar\u00e1n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421186135
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3865838
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"27fd5b20b1db2e7b31dc4dd432d84fc3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421186135,
            "locality_id":1226668931,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":1226668931,
    "wof:lastmodified":1537584902,
    "wof:name":"Ana Zumaran",
    "wof:parent_id":421186135,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -63.06743,
    -32.39092,
    -63.06743,
    -32.39092
],
  "geometry": {"coordinates":[-63.06743,-32.39092],"type":"Point"}
}