{
  "id": 421197815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-63.9099,-31.6526,-63.9099,-31.6526",
    "geom:latitude":-31.6526,
    "geom:longitude":-63.9099,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-63.9299,-31.6726,-63.8899,-31.6326",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u06cc\u0648 \u0633\u06af\u0648\u0646\u062f\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e-\u0421\u0435\u0433\u0443\u043d\u0434\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00edo Segundo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0456\u043e-\u0421\u0435\u0433\u0443\u043d\u0434\u043e"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3838797,
    "qs:gn_pop":18155,
    "qs:name":"R\u00edo Segundo",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":150412,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":331787,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421196953
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3838797,
        "gp:id":331787,
        "qs_pg:id":150412,
        "wd:id":"Q1937588"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009926,
    "wof:geomhash":"8801fa8a9a2121e4ad5713e24eb690e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421196953,
            "locality_id":421197815,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":421197815,
    "wof:lastmodified":1690850706,
    "wof:name":"R\u00edo Segundo",
    "wof:parent_id":421196953,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":18155,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -63.9099,
    -31.6526,
    -63.9099,
    -31.6526
],
  "geometry": {"coordinates":[-63.9099,-31.6526],"type":"Point"}
}