{
  "id": 890429381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.9296,-32.3757,-65.9296,-32.3757",
    "geom:latitude":-32.3757,
    "geom:longitude":-65.9296,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":1896,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:dut_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0445\u0430\u043d"
    ],
    "qs:name":"Luj\u00e1n",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":249,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668029,
        421171473
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3845398,
        "gp:id":467758,
        "qs:id":96632,
        "wd:id":"Q2838669",
        "wk:page":"Luj\u00e1n"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469051812,
    "wof:geomhash":"091d1ba2d6393ccb06308d95224092e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171473,
            "locality_id":890429381,
            "region_id":85668029
        }
    ],
    "wof:id":890429381,
    "wof:lastmodified":1553816394,
    "wof:name":"Luj\u00e1n",
    "wof:parent_id":421171473,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1896,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.9296,
    -32.3757,
    -65.9296,
    -32.3757
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.92959999999999,-32.3757],"type":"Point"}
}