{
  "id": 1293018427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.82657,-35.23714,-60.82657,-35.23714",
    "geom:latitude":-35.23714,
    "geom:longitude":-60.82657,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:admin2_code":"6588.0",
    "gn:asciiname":"Carlos Maria Naon",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":69,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3862604,
    "gn:latitude":-35.23714,
    "gn:longitude":-60.82657,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Carlos Mar\u00eda Na\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Buenos_Aires",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "C.M. Na\u00f3n",
        "Carlos M. Na\u00f3n",
        "Carlos Na\u00f3n",
        "Carlos Mar\u00eda Na\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108718041
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3862604
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"53031ac845d97725ca4375a7820a1516",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718041,
            "locality_id":1293018427,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":1293018427,
    "wof:lastmodified":1537584896,
    "wof:name":"Carlos Maria Naon",
    "wof:parent_id":1108718041,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.82657,
    -35.23714000000001,
    -60.82657,
    -35.23714000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.82657,-35.23714000000001],"type":"Point"}
}