{
  "id": 421172147,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-59.10179,-34.29207,-59.10179,-34.29207",
    "geom:latitude":-34.29207,
    "geom:longitude":-59.10179,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043d\u044c\u043e\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Capilla del Se\u00f1or"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043f\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043d\u044c\u0439\u043e\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Capilla"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3435704,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Capilla del Se\u00f1or",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":594,
    "qs:photos_1k":120,
    "qs:photos_9k":3,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":594,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":147798,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467547,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":132,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108717931
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3435704,
        "gp:id":467547,
        "qs:id":147798,
        "wd:id":"Q2145476",
        "wk:page":"Capilla del Se\u00f1or"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008922,
    "wof:geomhash":"a239efc0e22355548467272b2cd104af",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108717931,
            "locality_id":421172147,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421172147,
    "wof:lastmodified":1561793243,
    "wof:name":"Capilla del Se\u00f1or",
    "wof:parent_id":1108717931,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -59.10179,
    -34.29207,
    -59.10179,
    -34.29207
],
  "geometry": {"coordinates":[-59.10179,-34.29207],"type":"Point"}
}