{
  "id": 421183149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.98218,-26.45221,-65.98218,-26.45221",
    "geom:latitude":-26.45221,
    "geom:longitude":-65.98218,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-66.00218,-26.47221,-65.96218,-26.43221",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Ba\u00f1ado"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Ba\u00f1ado"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Ba\u00f1ado"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Ba\u00f1ado"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ba\u00f1ado"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3858813,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"El Ba\u00f1ado",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Tucum\u00e1n",
    "qs:photos":65,
    "qs:photos_1k":13,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":65,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":963783,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":468840,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":41,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668059,
        421186297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3858813,
        "gp:id":468840,
        "qs_pg:id":963783
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009359,
    "wof:geomhash":"2d642cd77e991c3abd5c814124c5bf1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421186297,
            "locality_id":421183149,
            "region_id":85668059
        }
    ],
    "wof:id":421183149,
    "wof:lastmodified":1566588311,
    "wof:name":"El Ba\u00f1ado",
    "wof:parent_id":421186297,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.98218,
    -26.45221,
    -65.98218,
    -26.45221
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.98218,-26.45221],"type":"Point"}
}