{
  "id": 421196239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-69.58427,-35.47546,-69.58427,-35.47546",
    "geom:latitude":-35.47546,
    "geom:longitude":-69.58427,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039c\u03b1\u03bb\u03ac\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03b5"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Malarg\u00fce"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Malarguj\u0117"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Villa Malarg\u00fce"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u62c9\u572d"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3845181,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Malarg\u00fce",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Mendoza",
    "qs:photos":195,
    "qs:photos_1k":40,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":195,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":900686,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467001,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-35.474458,
    "wd:longitude":-69.585294,
    "wd:wordcount":534,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668007,
        421188043
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3845181,
        "gp:id":467001,
        "qs:id":900686,
        "wd:id":"Q1886759"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009874,
    "wof:geomhash":"b6ac147e1ca9a7bd25ff32174cb07ada",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421188043,
            "locality_id":421196239,
            "region_id":85668007
        }
    ],
    "wof:id":421196239,
    "wof:lastmodified":1527716368,
    "wof:name":"Malarg\u00fce",
    "wof:parent_id":421188043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -69.58427,
    -35.47546,
    -69.58427,
    -35.47546
],
  "geometry": {"coordinates":[-69.58427,-35.47546],"type":"Point"}
}