{
  "id": 890439917,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-71.36847,-44.17904,-71.36847,-44.17904",
    "geom:latitude":-44.17904,
    "geom:longitude":-71.36847,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":1386,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "R\u00edo Pico"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00edo Pico"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00edo Pico"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "R\u00edo Pico"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Pico"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00edo Pico"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Estancia Campo del Pico"
    ],
    "qs:name":"R\u00edo Pico",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668001,
        421166645
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3838826,
        "gp:id":91815227,
        "qs:id":585533,
        "wd:id":"Q1774299"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052255,
    "wof:geomhash":"70f2b4107c41839e52b238f0ea9f9ed8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421166645,
            "locality_id":890439917,
            "region_id":85668001
        }
    ],
    "wof:id":890439917,
    "wof:lastmodified":1561793266,
    "wof:name":"R\u00edo Pico",
    "wof:parent_id":421166645,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1386,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -71.36847,
    -44.17904,
    -71.36847,
    -44.17904
],
  "geometry": {"coordinates":[-71.36847,-44.17904],"type":"Point"}
}