{
  "id": 890435503,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.71526,-27.57383,-60.71526,-27.57383",
    "geom:latitude":-27.57383,
    "geom:longitude":-60.71526,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":43511,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-60.73526,-27.59383,-60.69526,-27.55383",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0644\u0627 \u0622\u0646\u062e\u0644\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u06cc\u0627 \u0622\u0646\u062e\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d9\u05d6\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d7\u05dc\u05d4"
    ],
    "name:heb_x_variant":[
        "\u05d5\u05d9\u05d6'\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d7\u05dc\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30e4\u30fb\u30a2\u30f3\u30d8\u30e9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vilja Anchela"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villa \u00c1ngela"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0410\u043d\u0445\u0435\u043b\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b89\u5409\u62c9\u93ae"
    ],
    "qs:name":"Villa \u00c1ngela",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":"-27.583333333",
    "wd:longitude":"-60.716666666",
    "wd:wordcount":271,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668063,
        1108718211
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3832811,
        "gp:id":467079,
        "qs_pg:id":1046751,
        "wd:id":"Q1657303",
        "wk:page":"Villa \u00c1ngela"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052070,
    "wof:geomhash":"1d8cdae284062691b1314ad3e1b8bf65",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718211,
            "locality_id":890435503,
            "region_id":85668063
        }
    ],
    "wof:id":890435503,
    "wof:lastmodified":1566588367,
    "wof:name":"Villa \u00c1ngela",
    "wof:parent_id":1108718211,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":43511,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.71526,
    -27.57383,
    -60.71526,
    -27.57383
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.71526,-27.57383],"type":"Point"}
}