{
  "id": 421171147,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.71852,-32.82262,-60.71852,-32.82262",
    "geom:latitude":-32.82262,
    "geom:longitude":-60.71852,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e7\u05e4\u05d9\u05d8\u05df \u05d1\u05e8\u05de\u05d5\u05d3\u05e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30d4\u30bf\u30f3\u30fb\u30d9\u30eb\u30e0\u30c7\u30b9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Juan Ort\u00edz"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3862738,
    "qs:gn_pop":27060,
    "qs:name":"Capit\u00e1n Berm\u00fadez",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Santa Fe",
    "qs:photos":343,
    "qs:photos_1k":70,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":343,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1210312,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":330075,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":262,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421169771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3862738,
        "gp:id":330075,
        "qs:id":1210312,
        "wd:id":"Q1620664",
        "wk:page":"Capit\u00e1n Berm\u00fadez"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008883,
    "wof:geomhash":"2805ffbaeb6e13b078295b7b99eca92a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421169771,
            "locality_id":421171147,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":421171147,
    "wof:lastmodified":1561793263,
    "wof:name":"Capit\u00e1n Berm\u00fadez",
    "wof:parent_id":421169771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":27060,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.71852,
    -32.82262,
    -60.71852,
    -32.82262
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.71852,-32.82262],"type":"Point"}
}