{
  "id": 421204429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.35756,-33.24458,-61.35756,-33.24458",
    "geom:latitude":-33.24458,
    "geom:longitude":-61.35756,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chab\u00e1s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chab\u00e1s"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e6'\u05d1\u05d0\u05e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chab\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Chab\u00e1s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Juan Chab\u00e1s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0431\u0430\u0441"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3861956,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Chab\u00e1s",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Santa Fe",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":60,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":240857,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467168,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421171507
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3861956,
        "gp:id":467168,
        "qs:id":240857,
        "wd:id":"Q2191024"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459010186,
    "wof:geomhash":"22059d2062e696c81fc56db267d2848b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171507,
            "locality_id":421204429,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":421204429,
    "wof:lastmodified":1561793233,
    "wof:name":"Chab\u00e1s",
    "wof:parent_id":421171507,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.35756,
    -33.24458,
    -61.35756,
    -33.24458
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.35756,-33.24458],"type":"Point"}
}