{
  "id": 1243322077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.44888,-28.74555,-62.44888,-28.74555",
    "geom:latitude":-28.74555,
    "geom:longitude":-62.44888,
    "gn:admin1_code":"22",
    "gn:admin2_code":"86077.0",
    "gn:asciiname":"Averias",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":98,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3865201,
    "gn:latitude":-28.74555,
    "gn:longitude":-62.44888,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Aver\u00edas",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Aver\u00edas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aver\u00edas"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Aver\u00edas"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668053,
        1108718483
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3865201,
        "wk:page":"Aver%C3%ADas"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"ccfe57b511f9c208c6d8dd4f09341c6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718483,
            "locality_id":1243322077,
            "region_id":85668053
        }
    ],
    "wof:id":1243322077,
    "wof:lastmodified":1562867235,
    "wof:name":"Averias",
    "wof:parent_id":1108718483,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.44888,
    -28.74555,
    -62.44888,
    -28.74555
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.44888,-28.74555],"type":"Point"}
}