{
  "id": 1209571283,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.28333,-26.96667,-65.28333,-26.96667",
    "geom:latitude":-26.96667,
    "geom:longitude":-65.28333,
    "gn:admin1_code":"24.0",
    "gn:admin2_code":"90056.0",
    "gn:asciiname":"Manuel Garcia Fernandez",
    "gn:cc2":"AR",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":381,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3844962,
    "gn:latitude":-26.96667,
    "gn:longitude":-65.28333,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Manuel Garc\u00eda Fern\u00e1ndez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Tucuman",
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-65.30333,-26.98667,-65.26333,-26.94667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "M.G. Fern\u00e1ndez",
        "M. Garc\u00eda Fern\u00e1ndez",
        "Manuel Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632505
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3844962
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"4ae40cfb0586299a76dae8c905fd19f4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632505,
            "locality_id":1209571283
        }
    ],
    "wof:id":1209571283,
    "wof:lastmodified":1566587865,
    "wof:name":"Manuel Garcia Fernandez",
    "wof:parent_id":85632505,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.28333,
    -26.96667,
    -65.28333,
    -26.96667
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.28333000000001,-26.96667],"type":"Point"}
}