{
  "id": 890441837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-64.09605,-23.20898,-64.09605,-23.20898",
    "geom:latitude":-23.20898,
    "geom:longitude":-64.09605,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":23961,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-64.11605,-23.22898,-64.07605,-23.18898",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Embarcaci\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043c\u0431\u0430\u0440\u043a\u0430\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d"
    ],
    "qs:name":"Embarcaci\u00f3n",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668049,
        421175287
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3856231,
        "gp:id":466954,
        "qs_pg:id":150514,
        "wd:id":"Q3052011"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052339,
    "wof:geomhash":"255960a0d727f2384557c86e0bfde029",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421175287,
            "locality_id":890441837,
            "region_id":85668049
        }
    ],
    "wof:id":890441837,
    "wof:lastmodified":1566588353,
    "wof:name":"Embarcaci\u00f3n",
    "wof:parent_id":421175287,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":23961,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.09605,
    -23.20898,
    -64.09605,
    -23.20898
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.09605000000001,-23.20898],"type":"Point"}
}