{
  "id": 1293474259,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.8058,-26.51928,-58.8058,-26.51928",
    "geom:latitude":-26.51928,
    "geom:longitude":-58.8058,
    "gn:admin1_code":"9.0",
    "gn:admin2_code":"34021.0",
    "gn:asciiname":"Kilometro 100",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":69,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3433193,
    "gn:latitude":-26.51928,
    "gn:longitude":-58.8058,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Kil\u00f3metro 100",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kil\u00f3metro 100 Nav. R\u00edo Bermejo",
        "Kil\u00f3metro 100"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668063,
        1108718207
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3433193
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"2c8a957fedbc219e1ded0f2fa42df4ab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718207,
            "locality_id":1293474259,
            "region_id":85668063
        }
    ],
    "wof:id":1293474259,
    "wof:lastmodified":1537584823,
    "wof:name":"Kilometro 100",
    "wof:parent_id":1108718207,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.8058,
    -26.51928,
    -58.8058,
    -26.51928
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.8058,-26.51928],"type":"Point"}
}