{
  "id": 1343733845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.38333,-26.08333,-65.38333,-26.08333",
    "geom:latitude":-26.08333,
    "geom:longitude":-65.38333,
    "gn:admin1_code":"17",
    "gn:asciiname":"El Jardin",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":880,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3857833,
    "gn:latitude":-26.08333,
    "gn:longitude":-65.38333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"El Jard\u00edn",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Salta",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Jard\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Jard\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Jard\u00edn"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "El Jard\u00edn"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668059,
        1108718531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3857833,
        "wk:page":"El_Jard%C3%ADn"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"ce7a4e6920c5c418beaefd619ef1b00f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718531,
            "locality_id":1343733845,
            "region_id":85668059
        }
    ],
    "wof:id":1343733845,
    "wof:lastmodified":1562865687,
    "wof:name":"El Jardin",
    "wof:parent_id":1108718531,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.38333,
    -26.08333,
    -65.38333,
    -26.08333
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.38333,-26.08333],"type":"Point"}
}