{
  "id": 890440045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.94617,-26.59926,-60.94617,-26.59926",
    "geom:latitude":-26.59926,
    "geom:longitude":-60.94617,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":5830,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Bermejo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Bermejo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Bermejo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Bermejo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Bermejo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Bermejo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0411\u0435\u0440\u043c\u0435\u0445\u043e"
    ],
    "qs:name":"Concepci\u00f3n del Bermejo",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":35,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668063,
        421185419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3860419,
        "gp:id":91863216,
        "qs:id":585707,
        "wd:id":"Q785491",
        "wk:page":"Concepci\u00f3n del Bermejo"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052260,
    "wof:geomhash":"b3135f7ed6cfd20750edcc189b77a950",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421185419,
            "locality_id":890440045,
            "region_id":85668063
        }
    ],
    "wof:id":890440045,
    "wof:lastmodified":1561793264,
    "wof:name":"Concepci\u00f3n del Bermejo",
    "wof:parent_id":421185419,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5830,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.94617,
    -26.59926,
    -60.94617,
    -26.59926
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.94617,-26.59926],"type":"Point"}
}