{
  "id": 421177951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.23722,-32.48249,-58.23722,-32.48249",
    "geom:latitude":-32.48249,
    "geom:longitude":-58.23722,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":7.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0646\u0633\u0628\u0633\u064a\u0648\u0646 \u062f\u064a\u0644 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063a\u0648\u0627\u064a"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0646\u0633\u067e\u0633\u06cc\u0648\u0646 \u062f\u0644 \u0627\u0648\u0631\u0648\u0642\u0648\u0627\u06cc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4e4c\u62c9\u572d\u6cb3\u7554\u5eb7\u585e\u666e\u897f\u7fc1"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0646\u0633\u067e\u0633\u06cc\u0648\u0646 \u062f\u0644 \u0627\u0648\u0631\u0648\u06af\u0648\u0627\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10de\u10e1\u10d8\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e3\u10e0\u10e3\u10d2\u10d5\u10d0\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05e4\u05e1\u05d9\u05d5\u05df \u05d3\u05dc \u05d0\u05d5\u05e8\u05d5\u05d2\u05d5\u05d5\u05d0\u05d9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30f3\u30bb\u30d7\u30b7\u30aa\u30f3\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30a6\u30eb\u30b0\u30a2\u30a4"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10dc\u10e1\u10d4\u10de\u10e1\u10d8\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e3\u10e0\u10e3\u10d2\u10d5\u10d0\u10d8"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Konsepsion del Urugvajus"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u06a9\u0646\u0633\u067e\u0633\u06cc\u0648\u0646 \u062f\u0644 \u0627\u0648\u0631\u0648\u06af\u0648\u0627\u06cc"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n del Uruguay"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e4c\u62c9\u572d\u6cb3\u7554\u5eb7\u585e\u666e\u897f\u7fc1"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Argentina",
    "ne:ADM0_A3":"ARG",
    "ne:ADM1NAME":"Entre R\u00edos",
    "ne:ADMIN1_COD":8,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3435264,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"Concepcion del Uruguay",
    "ne:GN_POP":67895,
    "ne:GTOPO30":3.0,
    "ne:ISO_A2":"AR",
    "ne:LABELRANK":3,
    "ne:LATITUDE":-32.479996,
    "ne:LONGITUDE":-58.239996,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Concepcion del Uruguay",
    "ne:MAX_AREAKM":20.0,
    "ne:MAX_AREAMI":8.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-58.216667,
    "ne:MAX_BBXMIN":-58.291667,
    "ne:MAX_BBYMAX":-32.458333,
    "ne:MAX_BBYMIN":-32.5,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":25.0,
    "ne:MAX_PERMI":15.0,
    "ne:MAX_POP10":28655,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-58.246451,
    "ne:MEAN_BBYC":-32.482562,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":20.0,
    "ne:MIN_AREAMI":8.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-58.216667,
    "ne:MIN_BBXMIN":-58.291667,
    "ne:MIN_BBYMAX":-32.458333,
    "ne:MIN_BBYMIN":-32.5,
    "ne:MIN_PERKM":25.0,
    "ne:MIN_PERMI":15.0,
    "ne:NAME":"Concepcion del Uruguay",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Concepcion del Uruguay",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":67895,
    "ne:POP_MIN":28655,
    "ne:POP_OTHER":28655,
    "ne:RANK_MAX":8,
    "ne:RANK_MIN":7,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Argentina",
    "ne:SOV_A3":"ARG",
    "ne:TIMEZONE":"America/Argentina/Cordoba",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3435264,
    "qs:gn_pop":67895,
    "qs:name":"Concepci\u00f3n del Uruguay",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Entre R\u00edos",
    "qs:photos":292,
    "qs:photos_1k":59,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":292,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"8",
    "qs:qs_id":1210406,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":332485,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-32.483333,
    "wd:longitude":-58.233333,
    "wd:wordcount":928,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668073,
        421198481
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3435264,
        "gp:id":332485,
        "qs:id":1210406,
        "wd:id":"Q727464",
        "wk:page":"Concepci\u00f3n del Uruguay"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009166,
    "wof:geomhash":"0c7b10b27913aaa8d31c5a17fdb4c3c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421198481,
            "locality_id":421177951,
            "region_id":85668073
        }
    ],
    "wof:id":421177951,
    "wof:lastmodified":1553816367,
    "wof:name":"Concepci\u00f3n del Uruguay",
    "wof:parent_id":421198481,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":67895,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.23722,
    -32.48249,
    -58.23722,
    -32.48249
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.23722,-32.48249],"type":"Point"}
}