{
  "id": 421204069,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-10-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-59.109792,-34.270268,-59.109792,-34.270268",
    "geom:latitude":-34.270268,
    "geom:longitude":-59.109792,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:fra_x_preferred":[
        "Exaltaci\u00f3n de la Cruz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Exaltaci\u00f3n de la Cruz partido"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Partido di Exaltaci\u00f3n de la Cruz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Exaltaci\u00f3n de la Cruz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Exaltaci\u00f3n de la Cruz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Partido de Exaltaci\u00f3n de la Cruz"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Exaltacion de la Cruz",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":89,
    "qs:photos_1k":18,
    "qs:photos_9k":5,
    "qs:photos_9r":7,
    "qs:photos_all":1114,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":237445,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":20070943,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":648,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20070943,
        "qs:id":237445,
        "wd:id":"Q253247"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459010172,
    "wof:geomhash":"219544a0fde444d014c705ebc2eea0c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421204069,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421204069,
    "wof:lastmodified":1527716187,
    "wof:name":"Exaltacion de la Cruz",
    "wof:parent_id":85668015,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -59.109792,
    -34.270268,
    -59.109792,
    -34.270268
],
  "geometry": {"coordinates":[-59.109792,-34.270268],"type":"Point"}
}