{
  "id": 421183119,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-63.40126,-32.49119,-63.40126,-32.49119",
    "geom:latitude":-32.49119,
    "geom:longitude":-63.40126,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-63.42126,-32.51119,-63.38126,-32.47119",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cym_x_preferred":[
        "Arroyo Cabral"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Departamento General San Mart\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Arroyo Cabral"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "D\u00e9partement de General San Mart\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "General San Mart\u00edn megye"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dipartimento di General San Mart\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "General San Mart\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Arroyo Cabral"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Arroyo Cabral"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "General San Mart\u00edn"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Arroyo Cabral"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "General San Mart\u00edn Depairtment"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Departamento General San Mart\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Arroyo Cabral"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0440\u043e\u0439\u043e-\u041a\u0430\u0431\u0440\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u99ac\u4e01\u5c07\u8ecd\u7e23"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3865413,
    "qs:gn_pop":2727,
    "qs:name":"Arroyo Cabral",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":962507,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":464689,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421186135
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3865413,
        "gp:id":464689,
        "qs_pg:id":962507,
        "wd:id":"Q8204971"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009358,
    "wof:geomhash":"2f4c2a6ded57733d2c4c4929ac9d0d35",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421186135,
            "locality_id":421183119,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":421183119,
    "wof:lastmodified":1566588307,
    "wof:name":"Arroyo Cabral",
    "wof:parent_id":421186135,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2727,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -63.40126,
    -32.49119,
    -63.40126,
    -32.49119
],
  "geometry": {"coordinates":[-63.40126,-32.49119],"type":"Point"}
}