{
  "id": 421191327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-64.09424,-30.98153,-64.09424,-30.98153",
    "geom:latitude":-30.98153,
    "geom:longitude":-64.09424,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u064a\u0633\u0648\u0633 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d8\u30b9\u30b9\u30fb\u30de\u30ea\u30fc\u30a2"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Chesus Marija"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u0441\u0443\u0441-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jes\u00fas Mar\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u0441\u0443\u0441-\u041c\u0430\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8036\u7a4c\u746a\u5229\u4e9e"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3853510,
    "qs:gn_pop":26825,
    "qs:name":"Jes\u00fas Mar\u00eda",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photos":285,
    "qs:photos_1k":58,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":285,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1135025,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":466986,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-30.983333,
    "wd:longitude":-64.1,
    "wd:wordcount":232,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421194115
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3853510,
        "gp:id":466986,
        "qs:id":1135025,
        "wd:id":"Q48288",
        "wk:page":"Jes\u00fas Mar\u00eda, C\u00f3rdoba"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009688,
    "wof:geomhash":"335b1cb90735d72d1797951e45b1ad6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421194115,
            "locality_id":421191327,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":421191327,
    "wof:lastmodified":1562866902,
    "wof:name":"Jes\u00fas Mar\u00eda",
    "wof:parent_id":421194115,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":26825,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.09424,
    -30.98153,
    -64.09424,
    -30.98153
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.09424,-30.98153],"type":"Point"}
}