{
  "id": 1310505475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.70707,-35.05969,-60.70707,-35.05969",
    "geom:latitude":-35.05969,
    "geom:longitude":-60.70707,
    "gn:admin1_code":"1.0",
    "gn:admin2_code":"6112.0",
    "gn:asciiname":"Maximo Fernandez",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":68,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3844669,
    "gn:latitude":-35.05969,
    "gn:longitude":-60.70707,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"M\u00e1ximo Fern\u00e1ndez",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Buenos_Aires",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00e1ximo Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "M. Fern\u00e1ndez",
        "M\u00e1ximo Fern\u00e1ndez"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108717881
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3844669,
        "wk:page":"M%C3%A1ximo_Fern%C3%A1ndez"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"2ec68f32dc63f042c3955cefde51c4f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108717881,
            "locality_id":1310505475,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":1310505475,
    "wof:lastmodified":1562866407,
    "wof:name":"Maximo Fernandez",
    "wof:parent_id":1108717881,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.70707,
    -35.05969,
    -60.70707,
    -35.05969
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.70707,-35.05969],"type":"Point"}
}