{
  "id": 421167833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-56.72351,-36.35694,-56.72351,-36.35694",
    "geom:latitude":-36.35694,
    "geom:longitude":-56.72351,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-56.74351,-36.37694,-56.70351,-36.33694",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30af\u30ec\u30e1\u30f3\u30c6\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30c8\u30a5\u30e6"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041a\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0422\u0443\u044e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041a\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0422\u0443\u044e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Balneario San Clemente del Tuy\u00fa"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3429160,
    "qs:gn_pop":11174,
    "qs:name":"San Clemente del Tuy\u00fa",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":563,
    "qs:photos_1k":114,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":563,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":443053,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":332655,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":687,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108717989
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3429160,
        "gp:id":332655,
        "qs_pg:id":443053,
        "wd:id":"Q2108379",
        "wk:page":"San Clemente del Tuy\u00fa"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008745,
    "wof:geomhash":"33015b4dfb1acbb87dfe8dc31dde7031",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108717989,
            "locality_id":421167833,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421167833,
    "wof:lastmodified":1690850592,
    "wof:name":"San Clemente del Tuy\u00fa",
    "wof:parent_id":1108717989,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11174,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -56.72351,
    -36.35694,
    -56.72351,
    -36.35694
],
  "geometry": {"coordinates":[-56.72351,-36.35694],"type":"Point"}
}