{
  "id": 421200699,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-10-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-58.480911,-34.520135,-58.480911,-34.520135",
    "geom:latitude":-34.520135,
    "geom:longitude":-58.480911,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vicente L\u00f3pez"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Vicente L\u00f3pez",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":1323,
    "qs:photos_1k":268,
    "qs:photos_9k":36,
    "qs:photos_9r":15,
    "qs:photos_all":8218,
    "qs:photos_sr":12,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":891783,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":20070629,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":125,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20070629,
        "qs:id":891783,
        "wd:id":"Q439390"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459010035,
    "wof:geomhash":"3ea1707453bd06fa8922d44b3d7ef551",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421200699,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421200699,
    "wof:lastmodified":1527716428,
    "wof:name":"Vicente L\u00f3pez",
    "wof:parent_id":85668015,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.480911,
    -34.520135,
    -58.480911,
    -34.520135
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.480911,-34.520135],"type":"Point"}
}