{
  "id": 890440003,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.10862,-28.46539,-62.10862,-28.46539",
    "geom:latitude":-28.46539,
    "geom:longitude":-62.10862,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":3212,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-62.12862,-28.48539,-62.08862,-28.44539",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Los Jur\u00edes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Los Jur\u00edes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Los Jur\u00edes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Los Jur\u00edes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Los Jur\u00edes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Los Jur\u00edes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u043e\u0441-\u0425\u0443\u0440\u0456\u0435\u0441"
    ],
    "qs:name":"Los Jur\u00edes",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":34,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668053,
        1108718483
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3846080,
        "gp:id":332501,
        "qs_pg:id":585628,
        "wd:id":"Q2917961",
        "wk:page":"Los Jur\u00edes"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052259,
    "wof:geomhash":"205d56de98bb052b8d240c43fe26be96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718483,
            "locality_id":890440003,
            "region_id":85668053
        }
    ],
    "wof:id":890440003,
    "wof:lastmodified":1690850768,
    "wof:name":"Los Jur\u00edes",
    "wof:parent_id":1108718483,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3212,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.10862,
    -28.46539,
    -62.10862,
    -28.46539
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.10862,-28.46539],"type":"Point"}
}