{
  "id": 421184695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.31963,-34.68953,-58.31963,-34.68953",
    "geom:latitude":-34.68953,
    "geom:longitude":-58.31963,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0644\u0627 \u062f\u0648\u0645\u06cc\u0646\u06cc\u06a9\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u591a\u7c73\u5c3c\u79d1\u93ae"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u06cc\u0627 \u062f\u0648\u0645\u06cc\u0646\u06cc\u06a9\u0648"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u06cc\u0627 \u062f\u0648\u0645\u06cc\u0646\u06cc\u06a9\u0648"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villa Dom\u00ednico"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0414\u043e\u043c\u0456\u043d\u0456\u043a\u043e"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u591a\u7c73\u5c3c\u79d1\u93ae"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3427447,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Villa Dom\u00ednico",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":112,
    "qs:photos_1k":23,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":112,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1003126,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":466737,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:elevation":6.0,
    "wd:latitude":-34.691667,
    "wd:longitude":-58.333333,
    "wd:wordcount":399,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668081,
        421191687,
        85668015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3427447,
        "gp:id":466737,
        "qs:id":1003126,
        "wd:id":"Q3724048",
        "wk:page":"Villa Dom\u00ednico"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009419,
    "wof:geomhash":"0990cec8969654cfcff84bd31336c98a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421191687,
            "locality_id":421184695,
            "region_id":85668081
        },
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421191687,
            "locality_id":421184695,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421184695,
    "wof:lastmodified":1527716447,
    "wof:name":"Villa Dom\u00ednico",
    "wof:parent_id":421191687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.31963,
    -34.68953,
    -58.31963,
    -34.68953
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.31963,-34.68953],"type":"Point"}
}