{
  "id": 1309765109,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.03831,-33.32524,-62.03831,-33.32524",
    "geom:latitude":-33.32524,
    "geom:longitude":-62.03831,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"82014.0",
    "gn:asciiname":"Chanar Ladeado",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":116,
    "gn:elevation":"108.0",
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3832783,
    "gn:latitude":-33.32524,
    "gn:longitude":-62.03831,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Cha\u00f1ar Ladeado",
    "gn:population":5639,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cha\u00f1ar Ladeado",
        "Cha\u00f1ar Ladeador",
        "Villa Cha\u00f1ar Ladeado"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421171507
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3832783
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"5ee9ab6f399c3a38d2b75fff07518e25",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171507,
            "locality_id":1309765109,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":1309765109,
    "wof:lastmodified":1537584833,
    "wof:name":"Chanar Ladeado",
    "wof:parent_id":421171507,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5639,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.03831,
    -33.32524,
    -62.03831,
    -33.32524
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.03831,-33.32524],"type":"Point"}
}