{
  "id": 890437573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.88605,-49.3299,-72.88605,-49.3299",
    "geom:latitude":-49.3299,
    "geom:longitude":-72.88605,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":800,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-72.90605,-49.3499,-72.86605,-49.3099",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0644 \u062a\u0634\u0627\u0644\u062a\u064a\u0646"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644 \u0686\u0627\u0644\u062a\u0646"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d0\u05dc \u05e6'\u05dc\u05d8\u05df"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "El \u010caltenas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:oss_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u0427\u0430\u043b\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c \u0427\u0430\u043b\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u0427\u0430\u043b\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Chalt\u00e9n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u044c-\u0427\u0430\u043b\u044c\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "El Chalten"
    ],
    "qs:name":"El Chalt\u00e9n",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":439,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85667991,
        421183349,
        85633057,
        85682183,
        1108721741
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6690180,
        "qs_pg:id":1153564,
        "wd:id":"Q1323978",
        "wk:page":"El Chalt\u00e9n"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052157,
    "wof:geomhash":"13c7e72b1c9b5635e6f38e0024c3a166",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421183349,
            "locality_id":890437573,
            "region_id":85667991
        },
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633057,
            "county_id":1108721741,
            "locality_id":890437573,
            "region_id":85682183
        },
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108721741,
            "locality_id":890437573,
            "region_id":85682183
        },
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108721741,
            "locality_id":890437573,
            "region_id":85667991
        }
    ],
    "wof:id":890437573,
    "wof:lastmodified":1690850777,
    "wof:name":"El Chalt\u00e9n",
    "wof:parent_id":-4,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":800,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.88605,
    -49.3299,
    -72.88605,
    -49.3299
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.88605,-49.3299],"type":"Point"}
}