{
  "id": 421179005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-68.52556,-31.43722,-68.52556,-31.43722",
    "geom:latitude":-31.43722,
    "geom:longitude":-68.52556,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0562\u0561\u0580\u0564\u0578\u0576"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u963f\u723e\u74e6\u6771\u7e23"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Departamento Albard\u00f3n"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Albard\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Albard\u00f3n Department"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062d\u0648\u0632\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f\u0648\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "D\u00e9partement d'Albard\u00f3n"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "d\u00e9partement d'Albard\u00f3n"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d1\u10d0\u10e0\u10d3\u10dd\u10dc\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d4\u10de\u10d0\u10e0\u10e2\u10d0\u10db\u10d4\u10dc\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Departamento Albard\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Albard\u00f3n megye"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0562\u0561\u0580\u0564\u0578\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dipartimento di Albard\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d1\u10d0\u10e0\u10d3\u10dd\u10dc\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d4\u10de\u10d0\u10e0\u10e2\u10d0\u10db\u10d4\u10dc\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Albard\u00f3n"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u062d\u0648\u0632\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f\u0648\u0646"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Albard\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0440\u0434\u043e\u043d"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Albard\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Departamento Albard\u00f3n"
    ],
    "name:xmf_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d1\u10d0\u10e0\u10d3\u10dd\u10dc\u10d8\u10e8 \u10d3\u10d4\u10de\u10d0\u10e0\u10e2\u10d0\u10db\u10d4\u10dc\u10e2\u10d8"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3866425,
    "qs:gn_pop":20413,
    "qs:name":"Albard\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"San Juan",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":11,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":150564,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467099,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85667997,
        421198377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3866425,
        "gp:id":467099,
        "qs:id":150564,
        "wd:id":"Q1190205",
        "wk:page":"Albard\u00f3n Department"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009201,
    "wof:geomhash":"6ae9dcd5298fa96e9c535e3c5c157858",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421198377,
            "locality_id":421179005,
            "region_id":85667997
        }
    ],
    "wof:id":421179005,
    "wof:lastmodified":1553816368,
    "wof:name":"Albard\u00f3n",
    "wof:parent_id":421198377,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":20413,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -68.52556,
    -31.43722,
    -68.52556,
    -31.43722
],
  "geometry": {"coordinates":[-68.52556,-31.43722],"type":"Point"}
}