{
  "id": 890440127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.51018,-36.26429,-65.51018,-36.26429",
    "geom:latitude":-36.26429,
    "geom:longitude":-65.51018,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1549,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-65.53018,-36.28429,-65.49018,-36.24429",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tel\u00e9n"
    ],
    "qs:name":"Tel\u00e9n",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":35,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668019,
        1108718309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3834542,
        "gp:id":91863199,
        "qs_pg:id":585468,
        "wd:id":"Q7697943",
        "wk:page":"Tel\u00e9n"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052264,
    "wof:geomhash":"24d9a7b94e29bade4d51537db08cc7d3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718309,
            "locality_id":890440127,
            "region_id":85668019
        }
    ],
    "wof:id":890440127,
    "wof:lastmodified":1566588349,
    "wof:name":"Tel\u00e9n",
    "wof:parent_id":1108718309,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1549,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.51018,
    -36.26429,
    -65.51018,
    -36.26429
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.51018000000001,-36.26429],"type":"Point"}
}