{
  "id": 421193425,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.64045,-33.03016,-60.64045,-33.03016",
    "geom:latitude":-33.03016,
    "geom:longitude":-60.64045,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627 \u062c\u0648\u0628\u064a\u0631\u0646\u0627\u062f\u0648\u0631 \u063a\u0627\u0644\u0641\u064a\u0632"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0413\u0430\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0413\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0441"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d9\u05d6'\u05d4 \u05d2\u05d5\u05d1\u05e8\u05e0\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d2\u05d0\u05dc\u05d1\u05e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30b8\u30e3\u30fb\u30b4\u30d9\u30eb\u30ca\u30c9\u30fc\u30eb\u30fb\u30ac\u30eb\u30d9\u30b9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10da\u10d8\u10d0-\u10d2\u10dd\u10d1\u10d4\u10e0\u10dc\u10d0\u10d3\u10dd\u10e0-\u10d2\u10d0\u10da\u10d5\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vilja Gobernador Galvesas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0413\u043e\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0434\u043e\u0440-\u0413\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3854985,
    "qs:gn_pop":74650,
    "qs:name":"Gobernador G\u00e1lvez",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Santa Fe",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":123,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"8",
    "qs:qs_id":895330,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":468744,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-33.0,
    "wd:longitude":-61.0,
    "wd:wordcount":312,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421171509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3854985,
        "gp:id":468744,
        "qs:id":895330,
        "wd:id":"Q2280502",
        "wk:page":"Villa Gobernador G\u00e1lvez"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009770,
    "wof:geomhash":"46eeead1fbf223757333c920009f8108",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171509,
            "locality_id":421193425,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":421193425,
    "wof:lastmodified":1561793228,
    "wof:name":"Gobernador G\u00e1lvez",
    "wof:parent_id":421171509,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":74650,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.64045,
    -33.03016,
    -60.64045,
    -33.03016
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.64045,-33.03016],"type":"Point"}
}