{
  "id": 421174443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.82553,-41.04218,-62.82553,-41.04218",
    "geom:latitude":-41.04218,
    "geom:longitude":-62.82553,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Balneario El C\u00f3ndor"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Balneario El C\u00f3ndor"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Balneario El C\u00f3ndor"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Balneario El C\u00f3ndor"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Balneario El C\u00f3ndor"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3864886,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Balneario El C\u00f3ndor",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"R\u00edo Negro",
    "qs:photos":48,
    "qs:photos_1k":10,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":48,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":859394,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":464746,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":435,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668025,
        421186207
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3864886,
        "gp:id":464746,
        "qs:id":859394,
        "wd:id":"Q2332438",
        "wk:page":"Balneario El C\u00f3ndor"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009032,
    "wof:geomhash":"d6d5bb3d1726aa83b4b28ad38ca274a8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421186207,
            "locality_id":421174443,
            "region_id":85668025
        }
    ],
    "wof:id":421174443,
    "wof:lastmodified":1562866684,
    "wof:name":"Balneario El C\u00f3ndor",
    "wof:parent_id":421186207,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.82553,
    -41.04218,
    -62.82553,
    -41.04218
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.82553,-41.04218],"type":"Point"}
}