{
  "id": 890439971,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-63.93861,-29.78991,-63.93861,-29.78991",
    "geom:latitude":-29.78991,
    "geom:longitude":-63.93861,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":2067,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30d5\u30e9\u30f3\u30b7\u30b9\u30b3\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30c1\u30e3\u30cb\u30e3\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Francisco del Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0456\u0441\u043a\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0427\u0430\u043d\u044c\u044f\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "San Francisco de Cha\u00f1ar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u5f17\u862d\u897f\u65af\u79d1\u5fb7\u723e\u67e5\u5c3c\u4e9e\u723e"
    ],
    "qs:name":"San Francisco del Cha\u00f1ar",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":36,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        1108718167
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3837625,
        "gp:id":91816425,
        "qs:id":585512,
        "wd:id":"Q3082023",
        "wk:page":"San Francisco del Cha\u00f1ar"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052257,
    "wof:geomhash":"c18ddcff06623ab7f9e12f74db867343",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718167,
            "locality_id":890439971,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":890439971,
    "wof:lastmodified":1561793265,
    "wof:name":"San Francisco del Cha\u00f1ar",
    "wof:parent_id":1108718167,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2067,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -63.93861,
    -29.78991,
    -63.93861,
    -29.78991
],
  "geometry": {"coordinates":[-63.93861,-29.78991],"type":"Point"}
}