{
  "id": 421198037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.5663,-25.46642,-65.5663,-25.46642",
    "geom:latitude":-25.46642,
    "geom:longitude":-65.5663,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Vi\u00f1a"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0648\u06cc\u0646\u0627\u060c \u0633\u0627\u0644\u0679\u0627"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u7dad\u5c3c\u4e9e"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3847195,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"La Vi\u00f1a",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Salta",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":304205,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":332609,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":39,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668049,
        421202255
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3847195,
        "gp:id":332609,
        "qs:id":304205,
        "wd:id":"Q995930",
        "wk:page":"La Vi\u00f1a, Salta"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009934,
    "wof:geomhash":"d0d5c5206b86f31166fbee8d9b5b5a60",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421202255,
            "locality_id":421198037,
            "region_id":85668049
        }
    ],
    "wof:id":421198037,
    "wof:lastmodified":1561793247,
    "wof:name":"La Vi\u00f1a",
    "wof:parent_id":421202255,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.5663,
    -25.46642,
    -65.5663,
    -25.46642
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.5663,-25.46642],"type":"Point"}
}