{
  "id": 1259648067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.02508,-32.87991,-61.02508,-32.87991",
    "geom:latitude":-32.87991,
    "geom:longitude":-61.02508,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"82119.0",
    "gn:asciiname":"San Jeronimo Sur",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":53,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3837455,
    "gn:latitude":-32.87991,
    "gn:longitude":-61.02508,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"San Jer\u00f3nimo Sur",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "San Ger\u00f3nimo",
        "San Jer\u00f3nimo",
        "San Jer\u00f3nimo Sur"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421169771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3837455
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"be5f856e8421c89824d196e4d4bd9f48",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421169771,
            "locality_id":1259648067,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":1259648067,
    "wof:lastmodified":1537584841,
    "wof:name":"San Jeronimo Sur",
    "wof:parent_id":421169771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.02508,
    -32.87991,
    -61.02508,
    -32.87991
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.02508,-32.87991],"type":"Point"}
}