{
  "id": 421204625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-71.06936,-39.95043,-71.06936,-39.95043",
    "geom:latitude":-39.95043,
    "geom:longitude":-71.06936,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-71.08936,-39.97043,-71.04936,-39.93043",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0646\u06cc\u0646 \u062f \u0644\u0633 \u0622\u0646\u062f"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "And\u0173 Chuninas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jun\u00edn de los Andes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u043d\u0456\u043d-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0441-\u0410\u043d\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u80e1\u5be7\u5fb7\u6d1b\u65af\u5b89\u7b2c\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3853350,
    "qs:gn_pop":10592,
    "qs:name":"Jun\u00edn de Los Andes",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Neuqu\u00e9n",
    "qs:photos":352,
    "qs:photos_1k":71,
    "qs:photos_9k":2,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":352,
    "qs:photos_sr":6,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":242809,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467281,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":103,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668011,
        421196937
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3853350,
        "gp:id":467281,
        "qs_pg:id":242809,
        "wd:id":"Q952426",
        "wk:page":"Jun\u00edn de los Andes"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459010192,
    "wof:geomhash":"e8b016a408631d8a099e9ef74d56b38a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421196937,
            "locality_id":421204625,
            "region_id":85668011
        }
    ],
    "wof:id":421204625,
    "wof:lastmodified":1690850605,
    "wof:name":"Jun\u00edn de Los Andes",
    "wof:parent_id":421196937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10592,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -71.06936,
    -39.95043,
    -71.06936,
    -39.95043
],
  "geometry": {"coordinates":[-71.06936,-39.95043],"type":"Point"}
}