{
  "id": 421180989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.414993,-34.666534,-58.414993,-34.666534",
    "geom:latitude":-34.666534,
    "geom:longitude":-58.414993,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-58.434993,-34.686534,-58.394993,-34.646534",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0644\u0633\u064a\u0646\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u0644\u0646\u062a\u06cc\u0646 \u0622\u0644\u0633\u06cc\u0646\u0627\u060c \u0628\u0648\u0626\u0646\u0648\u0633 \u0622\u06cc\u0631\u0633"
    ],
    "name:azb_x_variant":[
        "\u0648\u0627\u0644\u0646\u062a\u06cc\u0646 \u0622\u0644\u0633\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u044b\u043d-\u0410\u043b\u044c\u0441\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villa Alsina"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u0644\u0646\u062a\u06cc\u0646 \u0622\u0644\u0633\u06cc\u0646\u0627\u060c \u0628\u0648\u0626\u0646\u0648\u0633 \u0622\u06cc\u0631\u0633"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0648\u0627\u0644\u0646\u062a\u06cc\u0646 \u0622\u0644\u0633\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0565\u0576\u057f\u056b\u0576 \u0531\u056c\u057d\u056b\u0576\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30ec\u30f3\u30c6\u30a3\u30f3\u30fb\u30a2\u30eb\u30b7\u30fc\u30ca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d-\u0410\u043b\u044c\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valent\u00edn Alsina"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villa Alsina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d-\u0410\u043b\u044c\u0441\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u502b\u5ef7\u963f\u723e\u897f\u7d0d"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Valent\u00edn Alsina",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":129,
    "qs:photos_1k":26,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":129,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":471483,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":468998,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":291,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        421179647,
        85668081
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":468998,
        "qs_pg:id":471483,
        "wd:id":"Q2129610"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009278,
    "wof:geomhash":"f385dc114abc14b897db4c568fdd5ec3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421179647,
            "locality_id":421180989,
            "region_id":85668015
        },
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421179647,
            "locality_id":421180989,
            "region_id":85668081
        }
    ],
    "wof:id":421180989,
    "wof:lastmodified":1690850632,
    "wof:name":"Valent\u00edn Alsina",
    "wof:parent_id":421179647,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.414993,
    -34.666534,
    -58.414993,
    -34.666534
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.414993,-34.666534],"type":"Point"}
}