{
  "id": 1327034735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-63.95651,-31.16098,-63.95651,-31.16098",
    "geom:latitude":-31.16098,
    "geom:longitude":-63.95651,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:admin2_code":"14021.0",
    "gn:asciiname":"Nunez del Prado",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":376,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3842814,
    "gn:latitude":-31.16098,
    "gn:longitude":-63.95651,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"N\u00fa\u00f1ez del Prado",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "N\u00fa\u00f1ez de Prado",
        "N\u00fa\u00f1ez del Prado"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421194115
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3842814
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"e33f214e6ca9ab6a4aa76916e6b39f89",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421194115,
            "locality_id":1327034735,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":1327034735,
    "wof:lastmodified":1537584853,
    "wof:name":"Nunez del Prado",
    "wof:parent_id":421194115,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -63.95651,
    -31.16098,
    -63.95651,
    -31.16098
],
  "geometry": {"coordinates":[-63.95651,-31.16098],"type":"Point"}
}