{
  "id": 421168417,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.39493,-32.81636,-61.39493,-32.81636",
    "geom:latitude":-32.81636,
    "geom:longitude":-61.39493,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-61.41493,-32.83636,-61.37493,-32.79636",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30cb\u30e3\u30fc\u30c0\u30fb\u30c7\u30fb\u30b4\u30e1\u30b9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uce74\ub0d0\ub2e4\ub370\uace0\uba54\uc2a4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ciudad Evita"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u5c3c\u4e9e\u9054\u5fb7\u6208\u6885\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3862981,
    "qs:gn_pop":36000,
    "qs:name":"Ca\u00f1ada de G\u00f3mez",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Santa Fe",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1047013,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":332484,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":102,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421203251
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3862981,
        "gp:id":332484,
        "qs_pg:id":1047013,
        "wd:id":"Q971555",
        "wk:page":"Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008764,
    "wof:geomhash":"f571c869bd75b7dad2399e64e283c466",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421203251,
            "locality_id":421168417,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":421168417,
    "wof:lastmodified":1566588111,
    "wof:name":"Ca\u00f1ada de G\u00f3mez",
    "wof:parent_id":421203251,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":36000,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.39493,
    -32.81636,
    -61.39493,
    -32.81636
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.39493,-32.81636],"type":"Point"}
}