{
  "id": 421195103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.14341,-32.22337,-58.14341,-32.22337",
    "geom:latitude":-32.22337,
    "geom:longitude":-58.14341,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-58.16341,-32.24337,-58.12341,-32.20337",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Columbus"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Colomb"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30ed\u30f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Columbus"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u9686"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3435352,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Col\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Entre R\u00edos",
    "qs:photos":692,
    "qs:photos_1k":140,
    "qs:photos_9k":3,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":692,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":778573,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":466935,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-32.216667,
    "wd:longitude":-58.133333,
    "wd:wordcount":232,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668073,
        1108718243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3435352,
        "gp:id":466935,
        "qs_pg:id":778573,
        "wd:id":"Q52591",
        "wk:page":"Col\u00f3n, Entre R\u00edos"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009832,
    "wof:geomhash":"4dd318ea32782d77cc101c4d02dc7521",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718243,
            "locality_id":421195103,
            "region_id":85668073
        }
    ],
    "wof:id":421195103,
    "wof:lastmodified":1566588122,
    "wof:name":"Col\u00f3n",
    "wof:parent_id":1108718243,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.14341,
    -32.22337,
    -58.14341,
    -32.22337
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.14341,-32.22337],"type":"Point"}
}