{
  "id": 1259487203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-57.65295,-35.18086,-57.65295,-35.18086",
    "geom:latitude":-35.18086,
    "geom:longitude":-57.65295,
    "gn:admin1_code":"1.0",
    "gn:admin2_code":"6505.0",
    "gn:asciiname":"Roberto Payro",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":22,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3429477,
    "gn:latitude":-35.18086,
    "gn:longitude":-57.65295,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Roberto Payr\u00f3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Buenos_Aires",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kil\u00f3metro 99",
        "R. Payr\u00f3",
        "Roberto Payr\u00f3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108718011
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3429477
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"af940d0e227f65d1e527e234bc4ad5c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718011,
            "locality_id":1259487203,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":1259487203,
    "wof:lastmodified":1537584816,
    "wof:name":"Roberto Payro",
    "wof:parent_id":1108718011,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -57.65295,
    -35.18086,
    -57.65295,
    -35.18086
],
  "geometry": {"coordinates":[-57.65295,-35.18086],"type":"Point"}
}