{
  "id": 421174453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.45458,-33.65847,-61.45458,-33.65847",
    "geom:latitude":-33.65847,
    "geom:longitude":-61.45458,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043b\u0438\u043d\u043a\u0443\u044d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Melincu\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043b\u0456\u043d\u043a\u0432\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "San Urbano"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u6797\u5eab\u57c3"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3844459,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Melincu\u00e9",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Santa Fe",
    "qs:photos":166,
    "qs:photos_1k":34,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":166,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":336732,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467319,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":130,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        421200997
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3844459,
        "gp:id":467319,
        "qs:id":336732,
        "wd:id":"Q2301762",
        "wk:page":"Melincu\u00e9"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009033,
    "wof:geomhash":"f508fd7a9ec0fe17beef39280c4c50b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421200997,
            "locality_id":421174453,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":421174453,
    "wof:lastmodified":1562866676,
    "wof:name":"Melincu\u00e9",
    "wof:parent_id":421200997,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.45458,
    -33.65847,
    -61.45458,
    -33.65847
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.45458,-33.65847],"type":"Point"}
}