{
  "id": 421204325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-66.17878,-33.25259,-66.17878,-33.25259",
    "geom:latitude":-33.25259,
    "geom:longitude":-66.17878,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-66.19878,-33.27259,-66.15878,-33.23259",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Volc\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Volc\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cerro El Volc\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Volc\u00e1n"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3856288,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"El Volc\u00e1n",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"San Luis",
    "qs:photos":21,
    "qs:photos_1k":4,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":21,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":239160,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":332552,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":113,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668029,
        1108718445
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3856288,
        "gp:id":332552,
        "qs_pg:id":239160,
        "wd:id":"Q5823704"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459010181,
    "wof:geomhash":"54d313fcd18e311db2328ce5745a0bc1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718445,
            "locality_id":421204325,
            "region_id":85668029
        }
    ],
    "wof:id":421204325,
    "wof:lastmodified":1690850604,
    "wof:name":"El Volc\u00e1n",
    "wof:parent_id":1108718445,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -66.17878,
    -33.25259,
    -66.17878,
    -33.25259
],
  "geometry": {"coordinates":[-66.17878,-33.25259],"type":"Point"}
}