{
  "id": 421184803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.46667,-34.68333,-58.46667,-34.68333",
    "geom:latitude":-34.68333,
    "geom:longitude":-58.46667,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u063a\u0648\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062e\u0648\u0633\u062a\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10d2\u10e3\u10e1\u10e2\u10d8\u10dc \u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10dd \u10ee\u10e3\u10e1\u10e2\u10dd"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Agust\u00edn Pedro Justo"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_id":3430990,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Luis J. Garc\u00eda",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Ciudad de Buenos Aires",
    "qs:photos":275,
    "qs:photos_1k":56,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":275,
    "qs:photos_sr":5,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":401966,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":331426,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        85668081,
        102191577,
        85632505,
        421174285,
        1109371865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3430990,
        "gp:id":331426,
        "qs:id":401966
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009423,
    "wof:geomhash":"13ede7d39751192913c47dd28c6ec14c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "borough_id":1109371865,
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "locality_id":421174285,
            "neighbourhood_id":421184803,
            "region_id":85668081
        }
    ],
    "wof:id":421184803,
    "wof:lastmodified":1531858545,
    "wof:name":"Luis J. Garc\u00eda",
    "wof:parent_id":1109371865,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.46667,
    -34.68333,
    -58.46667,
    -34.68333
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.46667,-34.68333],"type":"Point"}
}