{
  "id": 421196289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-68.87782,-33.03547,-68.87782,-33.03547",
    "geom:latitude":-33.03547,
    "geom:longitude":-68.87782,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-68.89782,-33.05547,-68.85782,-33.01547",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0648\u062e\u0627\u0646 \u062f\u064a \u0643\u0648\u064a\u0648"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0648\u062e\u0627\u0646 \u062f\u0649 \u0643\u0648\u064a\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u062e\u0627\u0646 \u062f \u06a9\u0648\u062c\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30eb\u30cf\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30af\u30fc\u30b8\u30e7"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10da\u10e3\u10ee\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10d9\u10e3\u10d8\u10dd"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0445\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u0439\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ciudad de Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0445\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u0439\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Luj\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Luj\u00e1n de Cuyo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76e7\u6f22\u5fb7\u5eab\u7d04"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3845393,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Luj\u00e1n de Cuyo",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Mendoza",
    "qs:photos":661,
    "qs:photos_1k":134,
    "qs:photos_9k":3,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":661,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":672109,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":465726,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668007,
        421169773
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3845393,
        "gp:id":465726,
        "qs_pg:id":672109,
        "wd:id":"Q583524",
        "wk:page":"Luj\u00e1n de Cuyo"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009875,
    "wof:geomhash":"f0ff3b8a1e7c208ea40355e9f8111c3a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421169773,
            "locality_id":421196289,
            "region_id":85668007
        }
    ],
    "wof:id":421196289,
    "wof:lastmodified":1690850676,
    "wof:name":"Luj\u00e1n de Cuyo",
    "wof:parent_id":421169773,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -68.87782,
    -33.03547,
    -68.87782,
    -33.03547
],
  "geometry": {"coordinates":[-68.87782,-33.03547],"type":"Point"}
}