{
  "id": 421172993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.80683,-37.12988,-62.80683,-37.12988",
    "geom:latitude":-37.12988,
    "geom:longitude":-62.80683,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-62.82683,-37.14988,-62.78683,-37.10988",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0628\u064a\u0643\u0648\u064a\u0646"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Villa Epekuyen"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0627 \u0627\u067e\u06a9\u0648\u0626\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d9\u05d6'\u05d4 \u05d0\u05e4\u05e7\u05d5\u05d0\u05df"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561 \u0537\u057a\u0565\u056f\u0578\u0582\u0565\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30e9\u30fb\u30a8\u30da\u30af\u30a8\u30f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f-\u042d\u043f\u0435\u043a\u0443\u044d\u043d"
    ],
    "name:sgs_x_preferred":[
        "Vilja Epekuens"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villa Epecu\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u4f69\u6606"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3851114,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Lago Epecu\u00e9n",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":151,
    "qs:photos_1k":31,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":151,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":281817,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":465643,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":411,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015,
        1108717849
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3851114,
        "gp:id":465643,
        "qs_pg:id":281817,
        "wd:id":"Q2525050",
        "wk:page":"Villa Epecu\u00e9n"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008961,
    "wof:geomhash":"3305b230cb846f6f65d29628a5569f99",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108717849,
            "locality_id":421172993,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421172993,
    "wof:lastmodified":1690850644,
    "wof:name":"Lago Epecu\u00e9n",
    "wof:parent_id":1108717849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.80683,
    -37.12988,
    -62.80683,
    -37.12988
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.80683,-37.12988],"type":"Point"}
}