{
  "id": 421176137,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.22698,-27.04346,-55.22698,-27.04346",
    "geom:latitude":-27.04346,
    "geom:longitude":-55.22698,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Chardin Amerika"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u0440\u0434\u0456\u043d-\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u062f\u06cc\u0646 \u0627\u0645\u06cc\u0631\u06a9\u0627"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3433349,
    "qs:gn_pop":24905,
    "qs:name":"Jard\u00edn Am\u00e9rica",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Misiones",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":3,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1044630,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467276,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-27.05,
    "wd:longitude":-55.233333,
    "wd:wordcount":300,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668079,
        421180297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3433349,
        "gp:id":467276,
        "qs:id":1044630,
        "wd:id":"Q3115487",
        "wk:page":"Jard\u00edn Am\u00e9rica"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009096,
    "wof:geomhash":"c03f2906237a5c77c94d45efb757641a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421180297,
            "locality_id":421176137,
            "region_id":85668079
        }
    ],
    "wof:id":421176137,
    "wof:lastmodified":1561793261,
    "wof:name":"Jard\u00edn Am\u00e9rica",
    "wof:parent_id":421180297,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":24905,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.22698,
    -27.04346,
    -55.22698,
    -27.04346
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.22698,-27.04346],"type":"Point"}
}