{
  "id": 890431313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.52031,-27.98311,-55.52031,-27.98311",
    "geom:latitude":-27.98311,
    "geom:longitude":-55.52031,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":7398,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de la Sierra"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u044c\u0454\u0440\u0440\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b54\u585e\u666e\u897f\u7fc1\u5fb7\u62c9\u8b1d\u62c9"
    ],
    "qs:name":"Concepci\u00f3n de la Sierra",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":67,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668079,
        1108718369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3435266,
        "gp:id":465196,
        "qs:id":583338,
        "wd:id":"Q2991642",
        "wk:page":"Concepci\u00f3n de la Sierra"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469051886,
    "wof:geomhash":"4c116dfc107b1d452c3b627d59882ea1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718369,
            "locality_id":890431313,
            "region_id":85668079
        }
    ],
    "wof:id":890431313,
    "wof:lastmodified":1561793266,
    "wof:name":"Concepci\u00f3n de la Sierra",
    "wof:parent_id":1108718369,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7398,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.52031,
    -27.98311,
    -55.52031,
    -27.98311
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.52031,-27.98311],"type":"Point"}
}