{
  "id": 1293470969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-63.90879,-35.42625,-63.90879,-35.42625",
    "geom:latitude":-35.42625,
    "geom:longitude":-63.90879,
    "gn:admin1_code":"11.0",
    "gn:admin2_code":"42056.0",
    "gn:asciiname":"Vertiz",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":144,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3832961,
    "gn:latitude":-35.42625,
    "gn:longitude":-63.90879,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"V\u00e9rtiz",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Salta",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "V\u00e9rtiz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u00e9rtiz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V\u00e9rtiz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "V\u00e9rtiz"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00e9rtiz"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668019,
        421181881
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3832961,
        "wk:page":"V%C3%A9rtiz"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"f4b59ef4c2521976b5f5fd904aa09429",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421181881,
            "locality_id":1293470969,
            "region_id":85668019
        }
    ],
    "wof:id":1293470969,
    "wof:lastmodified":1562865837,
    "wof:name":"Vertiz",
    "wof:parent_id":421181881,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -63.90879,
    -35.42625,
    -63.90879,
    -35.42625
],
  "geometry": {"coordinates":[-63.90879,-35.42625],"type":"Point"}
}