{
  "id": 1276662291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.50533,-30.97808,-62.50533,-30.97808",
    "geom:latitude":-30.97808,
    "geom:longitude":-62.50533,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:admin2_code":"14140.0",
    "gn:asciiname":"Jeronimo Cortes",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":82,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3853517,
    "gn:latitude":-30.97808,
    "gn:longitude":-62.50533,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Jer\u00f3nimo Cort\u00e9s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Jos\u00e9 Cort\u00e9s",
        "J. Cort\u00e9s",
        "Jer\u00f3nimo Cort\u00e9s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421171463
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3853517
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"14600e5854db07458b98e8467366e595",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171463,
            "locality_id":1276662291,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":1276662291,
    "wof:lastmodified":1537584870,
    "wof:name":"Jeronimo Cortes",
    "wof:parent_id":421171463,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.50533000000001,
    -30.97808,
    -62.50533000000001,
    -30.97808
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.50533000000001,-30.97808],"type":"Point"}
}