{
  "id": 890440053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-60.28696,-29.88767,-60.28696,-29.88767",
    "geom:latitude":-29.88767,
    "geom:longitude":-60.28696,
    "gn:country":"AR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":10221,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0644\u062a\u0634\u0627\u0643\u064a"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Calchaquies"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Calchaqu\u00edes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Calchaqu\u00ed"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u044c\u0447\u0430\u043a\u0456"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Luis d\u2019Abreu"
    ],
    "qs:name":"Calchaqu\u00ed",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":203,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668077,
        1108718463
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3863419,
        "gp:id":467142,
        "qs:id":585745,
        "wd:id":"Q1955294",
        "wk:page":"Calchaqu\u00ed"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1469052260,
    "wof:geomhash":"d07da685ad4ce120400109a2d71582e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718463,
            "locality_id":890440053,
            "region_id":85668077
        }
    ],
    "wof:id":890440053,
    "wof:lastmodified":1562867074,
    "wof:name":"Calchaqu\u00ed",
    "wof:parent_id":1108718463,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10221,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -60.28696,
    -29.88767,
    -60.28696,
    -29.88767
],
  "geometry": {"coordinates":[-60.28696,-29.88767],"type":"Point"}
}