{
  "id": 421195107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.13102,-28.63593,-65.13102,-28.63593",
    "geom:latitude":-28.63593,
    "geom:longitude":-65.13102,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u064a\u0627\u0633\u060c \u0633\u0627\u0646\u062a\u064a\u0627\u063a\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5f17\u91cc\u4e9e\u65af"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Friasas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0456\u0430\u0441"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5f17\u91cc\u4e9e\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3855353,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Fr\u00edas",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Santiago del Estero",
    "qs:photos":16,
    "qs:photos_1k":3,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":16,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":1238221,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":466962,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:elevation":335.0,
    "wd:latitude":-28.633333,
    "wd:longitude":-65.133333,
    "wd:wordcount":195,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668053,
        1108718479
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3855353,
        "gp:id":466962,
        "qs:id":1238221,
        "wd:id":"Q1471709",
        "wk:page":"Fr\u00edas, Santiago del Estero"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009832,
    "wof:geomhash":"2bac1ec98331a1fb38c1d706b616822b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718479,
            "locality_id":421195107,
            "region_id":85668053
        }
    ],
    "wof:id":421195107,
    "wof:lastmodified":1553816383,
    "wof:name":"Fr\u00edas",
    "wof:parent_id":1108718479,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.13102,
    -28.63593,
    -65.13102,
    -28.63593
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.13102000000001,-28.63593],"type":"Point"}
}