{
  "id": 421205465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.0741,-40.04811,-70.0741,-40.04811",
    "geom:latitude":-40.04811,
    "geom:longitude":-70.0741,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u054a\u056b\u0565\u0564\u0580\u0561 \u0564\u0565\u056c \u0531\u0563\u056b\u056c\u0561"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5f7c\u5fb7\u62c9\u5fb7\u723e\u963f\u5409\u62c9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u056b\u0565\u0564\u0580\u0561 \u0564\u0565\u056c \u0531\u0563\u056b\u056c\u0561"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Piedra del Agila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u044c\u0435\u0434\u0440\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u0433\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Piedra del \u00c1guila"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f'\u0454\u0434\u0440\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u0433\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Piedra de Aguila"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5f7c\u5fb7\u62c9\u5fb7\u723e\u963f\u5409\u62c9"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3841232,
    "qs:gn_pop":3372,
    "qs:name":"Piedra del \u00c1guila",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Neuqu\u00e9n",
    "qs:photos":42,
    "qs:photos_1k":9,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":42,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":263379,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467363,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":192,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668011,
        421185485
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3841232,
        "gp:id":467363,
        "qs:id":263379,
        "wd:id":"Q1015985",
        "wk:page":"Piedra del \u00c1guila"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459010225,
    "wof:geomhash":"e70540852a54b2aeb8915f4184f8b966",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421185485,
            "locality_id":421205465,
            "region_id":85668011
        }
    ],
    "wof:id":421205465,
    "wof:lastmodified":1527716217,
    "wof:name":"Piedra del \u00c1guila",
    "wof:parent_id":421185485,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3372,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.0741,
    -40.04811,
    -70.0741,
    -40.04811
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.0741,-40.04811],"type":"Point"}
}