{
  "id": 421179897,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-64.25875,-31.33632,-64.25875,-31.33632",
    "geom:latitude":-31.33632,
    "geom:longitude":-64.25875,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Dar\u00edo Arg\u00fcello"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3865476,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Arg\u00fcello",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photos":83,
    "qs:photos_1k":17,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":83,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":470510,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":464679,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421180887
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3865476,
        "gp:id":464679,
        "qs:id":470510
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009237,
    "wof:geomhash":"fa1fe7ab0b7c4df0c5baa1dd9c9e90cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421180887,
            "locality_id":421179897,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":421179897,
    "wof:lastmodified":1499925207,
    "wof:name":"Arg\u00fcello",
    "wof:parent_id":421180887,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.25875,
    -31.33632,
    -64.25875,
    -31.33632
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.25875000000001,-31.33632],"type":"Point"}
}