{
  "id": 1343463513,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-64.54326,-31.34643,-64.54326,-31.34643",
    "geom:latitude":-31.34643,
    "geom:longitude":-64.54326,
    "gn:admin1_code":"5.0",
    "gn:admin2_code":"14091.0",
    "gn:asciiname":"Villa Garcia",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":757,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3832736,
    "gn:latitude":-31.34643,
    "gn:longitude":-64.54326,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"Villa Garc\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Cordoba",
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-64.56326,-31.36643,-64.52326,-31.32643",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0412\u0438\u0459\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villa Garc\u00eda"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421170503
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3832736
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"0393adc4a0810ce379d6757a3186d965",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421170503,
            "locality_id":1343463513,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":1343463513,
    "wof:lastmodified":1566587617,
    "wof:name":"Villa Garcia",
    "wof:parent_id":421170503,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -64.54326,
    -31.34643,
    -64.54326,
    -31.34643
],
  "geometry": {"coordinates":[-64.54326,-31.34643],"type":"Point"}
}