{
  "id": 421191905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-62.81354,-31.32259,-62.81354,-31.32259",
    "geom:latitude":-31.32259,
    "geom:longitude":-62.81354,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3832779,
    "qs:gn_pop":1585,
    "qs:name":"Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"C\u00f3rdoba",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":1160964,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":332350,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668031,
        421171463
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3832779,
        "gp:id":332350,
        "qs:id":1160964,
        "wd:id":"Q6162106"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009713,
    "wof:geomhash":"2e5a2cda24dcdf0ee365eff06225dd04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421171463,
            "locality_id":421191905,
            "region_id":85668031
        }
    ],
    "wof:id":421191905,
    "wof:lastmodified":1513889585,
    "wof:name":"Villa Concepci\u00f3n del T\u00edo",
    "wof:parent_id":421171463,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1585,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -62.81354,
    -31.32259,
    -62.81354,
    -31.32259
],
  "geometry": {"coordinates":[-62.81354,-31.32259],"type":"Point"}
}