{
  "id": 1293866157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-70.47625,-41.71047,-70.47625,-41.71047",
    "geom:latitude":-41.71047,
    "geom:longitude":-70.47625,
    "gn:admin1_code":"16.0",
    "gn:admin2_code":"62056.0",
    "gn:asciiname":"Rio Chico",
    "gn:country_code":"AR",
    "gn:dem":872,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3838896,
    "gn:latitude":-41.71047,
    "gn:longitude":-70.47625,
    "gn:modification_date":"2016-01-30",
    "gn:name":"R\u00edo Chico",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Argentina/Salta",
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00edo Chico"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00edo Chico"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00edo Chico"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668025,
        421199903
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3838896,
        "wk:page":"R%C3%ADo_Chico%2C_R%C3%ADo_Negro"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:geomhash":"9a3684956160ff2b9e26fd025b7a2de3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421199903,
            "locality_id":1293866157,
            "region_id":85668025
        }
    ],
    "wof:id":1293866157,
    "wof:lastmodified":1562865909,
    "wof:name":"Rio Chico",
    "wof:parent_id":421199903,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -70.47625,
    -41.71047,
    -70.47625,
    -41.71047
],
  "geometry": {"coordinates":[-70.47624999999999,-41.71047],"type":"Point"}
}