{
  "id": 421167743,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-59.34158,-26.53743,-59.34158,-26.53743",
    "geom:latitude":-26.53743,
    "geom:longitude":-59.34158,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-59.36158,-26.55743,-59.32158,-26.51743",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062c\u0646\u0631\u0627\u0644 \u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Cheneral Chose de San Martinas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c-\u0425\u043e\u0441\u0435-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0456\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Zapallar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u99ac\u4e01\u5c07\u8ecd\u93ae"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3433803,
    "qs:gn_pop":31758,
    "qs:name":"General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Chaco",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":35,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":147792,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":466970,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":9759,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668063,
        1108718207
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3433803,
        "gp:id":466970,
        "qs_pg:id":147792,
        "wd:id":"Q2330916"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008741,
    "wof:geomhash":"56361e2fd6fa7ab5e4c4c90e4264b7a6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718207,
            "locality_id":421167743,
            "region_id":85668063
        }
    ],
    "wof:id":421167743,
    "wof:lastmodified":1566588144,
    "wof:name":"General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
    "wof:parent_id":1108718207,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":31758,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -59.34158,
    -26.53743,
    -59.34158,
    -26.53743
],
  "geometry": {"coordinates":[-59.34158,-26.53743],"type":"Point"}
}