{
  "id": 421198465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-10-07",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-58.520736,-34.782439,-58.520736,-34.782439",
    "geom:latitude":-34.782439,
    "geom:longitude":-58.520736,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0447\u0435\u0432\u0435\u0440\u0440\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Esteban Echeverr\u00eda"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Esteban Echeverr\u00eda",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Buenos Aires",
    "qs:photos":221,
    "qs:photos_1k":45,
    "qs:photos_9k":3,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":747,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":425218,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":20070586,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":535,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668015
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20070586,
        "qs:id":425218,
        "wd:id":"Q188859"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009949,
    "wof:geomhash":"27d7d87fae2d00845ecaa8d61a0f4189",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":421198465,
            "region_id":85668015
        }
    ],
    "wof:id":421198465,
    "wof:lastmodified":1527716352,
    "wof:name":"Esteban Echeverr\u00eda",
    "wof:parent_id":85668015,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.520736,
    -34.782439,
    -58.520736,
    -34.782439
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.520736,-34.782439],"type":"Point"}
}