{
  "id": 421172143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-58.21871,-32.21106,-58.21871,-32.21106",
    "geom:latitude":-32.21106,
    "geom:longitude":-58.21871,
    "iso:country":"AR",
    "lbl:bbox":"-58.23871,-32.23106,-58.19871,-32.19106",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villa San Jos\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villa San Jos\u00e9"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Villa San Jos\u00e9"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3427370,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Villa San Jos\u00e9",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Entre R\u00edos",
    "qs:photos":70,
    "qs:photos_1k":14,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":70,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":147773,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467467,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":132,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668073,
        1108718243
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3427370,
        "gp:id":467467,
        "qs_pg:id":147773
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459008921,
    "wof:geomhash":"3ccbf2f59d946f8991772baf5989c62b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718243,
            "locality_id":421172143,
            "region_id":85668073
        }
    ],
    "wof:id":421172143,
    "wof:lastmodified":1566588205,
    "wof:name":"Villa San Jos\u00e9",
    "wof:parent_id":1108718243,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -58.21871,
    -32.21106,
    -58.21871,
    -32.21106
],
  "geometry": {"coordinates":[-58.21871,-32.21106],"type":"Point"}
}