{
  "id": 421198343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.21163,-24.25648,-65.21163,-24.25648",
    "geom:latitude":-24.25648,
    "geom:longitude":-65.21163,
    "iso:country":"AR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05dc\u05e4\u05dc\u05d4"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Palpala"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palpal\u00e1"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043f\u0430\u043b\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u723e\u5e15\u62c9"
    ],
    "qs:gn_country":"AR",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3842190,
    "qs:gn_pop":48199,
    "qs:name":"Palpal\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Argentina",
    "qs:name_adm1":"Jujuy",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":20,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":181923,
    "qs:woe_adm0":23424747,
    "qs:woe_id":467021,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-24.258333,
    "wd:longitude":-65.208333,
    "wd:wordcount":59,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632505,
        85668041,
        1108718277
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3842190,
        "gp:id":467021,
        "qs:id":181923,
        "wd:id":"Q55385"
    },
    "wof:country":"AR",
    "wof:created":1459009945,
    "wof:geomhash":"ccb1bf5203ca26ff63bec7315e743d6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632505,
            "county_id":1108718277,
            "locality_id":421198343,
            "region_id":85668041
        }
    ],
    "wof:id":421198343,
    "wof:lastmodified":1562866827,
    "wof:name":"Palpal\u00e1",
    "wof:parent_id":1108718277,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":48199,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ar",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.21163,
    -24.25648,
    -65.21163,
    -24.25648
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.21163,-24.25648],"type":"Point"}
}